有冇人秒回下我-頂你個肺

Hello kitty 唔開post

1

餃餃餃餃

yo

55

走走終於做開post

小金

肩哥

條仆街

仆街仔

@乖寶寶

邊到食呀？？？？？

做咩

Not day one

其實未定

佢搶1001

Real

咁啱

系

Mk

#𓃟 𓃟

啱啱去完

𓃟

真心不騙

Me too

不騙子

Me three

日日一個誠實豆沙包

本身想影貼紙相
但勁多人

抵你比人話mk

原來頭先個個你嚟

雲雲

原來多啦a夢係你

我見到呀

又打我呀佢
help me

我淨係見過大雄食...

軟軟我又比雲雲打了

我好耐木出

專登出旺角影
點知勁多人

我係到
☁️

27號執啦

幫你打梗佢☁️

我今日都無話佢，無啦啦打我，勁痛

好耐無影

點解我見到隻豬 係透明

不過你抵打🐖

約

你睇錯咩片？

臭雲敢恰我豬

多人到唔想影

咩事

我摺了

自己係屋企影算

你9個月前
話搵我食豬耳
食到而家都未食

唔得
我幫你打梗佢

冇人

U come

有

咁都唔明？

去日本影

有冇諗過係你睇錯

冇

無錢

等我病好先

真絲？

豬豬

儲錢

好痛

錫返 🐖

300k肥婆暗瘡真毒絲

唔敢了

草梗

300k 係錢？

包養我

抵你

臭雲

加油
想去邊

你好肥

香雲哥

Me百毒不侵

體重
又笑我

咁我望住你食？

諗返起今日食lunch見到嘅肥婆
但真心覺得佢好可愛
一邊食一邊笑 好似咩煩惱都冇咁

我係

出到黎 你冇300k
要比我打patpat

係我

又打我

我未打過你喎

打我我都唔痛
有防震

咁我打波波

冬天好耐冇見

佢同佢個frd總共好似飲左五碗忌廉湯 再夾左唔知幾多轉pizza 每次夾pizza個口都仲咀嚼緊

毛大哥

Momi

好想認識你

Momo

五碗

嘩
咁食得

媽媽話要講唔好

join

改左名wo u

金金：嗯～～好

我明白了

會嚇親你

左邊一下 右邊一下

其實咁食野都真係幾開心，但要食得落

又join

係如果我飲完唔會肥 我都會飲到

Hey

No arrrrrrrr

真係非一般架大佬不過佢個幸福樣好可愛！！

好耐啦

坐隔離枱望住我食

點會啊

我夠得洛

諗下都開心

無又阿成日join個個係浮雲仔咋

你又join

彈彈手

唔知有無男朋友呢

Ok

佢食左好多轉啦 大佬雖然真係好抵食 我都忍唔住飲左兩碗湯 但我怕佢咁落去會有三高/糖尿啊

浮雲仔又join 唔夠分點算

唔比佢join

唔係成日上來

樓主開po半個鐘就6頁

管理身材真係好痛苦

有得打肥金就join🏅

agger

一個人=2/3人食量

比我join

我估冇我覺得佢可愛姐 未必有男人覺得佢可愛

臭雲又恰我

浮雲仔

咁啊
我打你波波啦

可唔可以俾個機會我識你？

唔喎

比

真

肥臭金

皇上

都係打番佢啦

有時寧願食少啲都唔想做運動

Me 會怕醜

咁咪少囉

死都死得開心

真心識得有個朋友20歲已經有高血壓

又串

要打

我Carry唔到

絲打都怕醜？

如果2個都咁大食
要食幾多個pizza 先夠

真心咩

打扁你

直接食少啲

怕死了

打你☁

我都想知

算少了？

又打

呢個真

你咩都睇唔到

我睇到哂

嚴重了仲要做幾十年人

一人一大個 夠唔夠呢

同你一樣咁多fans

應該唔會餐餐都咁食掛
應該識自己節制下既

又恰

唔少咩

咁算啦

快啲去沖涼跟住攬住pooh pooh訓
訓醒就唔記得

今日食左肥仔熱氣野 聽日要食少啲

佢女朋友應該會照顧佢

夠啦 外國人都差不多啦

邊有又好耐無恰

你第個話想識me

我本身今晚想食
傷心酸辣粉
但我fd唔比我食

唔想郁住

30kg未

但睇佢身型 一餐應該都至少2人份量

唔得！

真的嗎？

我懂

你傷害左我既心

好開心

我未見過大場面

香港生活壓力太大
唔食好啲都抑鬱

要沖涼

真 邊有人想識肥臭金

一人啪一個pizza
係咩感覺

不過佢唔係香港人黎

坐多3分鐘

但佢比糖我食

有咩問題

走呀 臭雲

有排

外國人好隨意 鍾意食就食

係滿足感爆登

好

佢好臭

渣了

哈哈哈 還好啦 佢亞洲人來的

好惡

去暖下先

ho man

聽日要早起身

我買左臭水架

好想食

駁唔到了 希望佢注意健康

聽日要番工

臭水都香過你

卡路里都爆

見到你 打死你

個胃都會爆啦

佢每食一次 就分一粒比我

麻煩你傷我心

出黎隻揪

批准

我連續番咗5日了

唔係鬥肥架咩

黎！

唔敢

該配合你演出的我 演視而不見

🏅

好暖

我一定贏

係

因為瘦左了

☁️

打都打得贏你

幫你暖手

我實贏你

壓死我

夠鐘

我而家好瘦

做返自己未

小女子不與惡男鬥

假的

你一定輸諗定罰咩

沖涼去了

你邊到小

罰我食野

咬你

鬥唔到肥了

join？

邊到都小

慘了

乖

可你曾經那麼愛我 幹嘛演出細節

體重唔小

咁係罰我喎

開始唔識肚餓了

緊張了

我未夠班

出黎鬥肥

洗乜緊張

我今日望到有人「目及」我

唔洗鬥 我贏左

我紅都面曬了

真 你好肥

知道啦一早

不在意的樣子是我最後的表演

做咩要跑

爽左幾耐

幾秒

我都瘦過你了

屌拿星 訓唔著

你諗多咗

Sleep is for the weak

Woho

羨慕？

咁少
如果有人目及我可以爽一日

我已經好努力

你識分先算

善意的提醒

入黎呢到就岩啦

支持

唔彩你呀

咁耐咩
啊！！！！
我有野想分享

收聲啦

你好串

你個名

一齊做乖寶寶

分享

想同毛爸唱k鳩叫

感激你

挽留

ok 留了

請食飯啦咁

Too strong isn't good

今日睇醫生
個女醫生幾靚 幾可愛

豬耳

堅強啲好

很堅強很堅強很堅強很堅強

扯

得個講字

我扯唔到

冇晒啲雄風？

冇鳩的

你講你？

我講你

有啲料到

你教得好

咁你肯交學費未

Copy dog

You is hello kitty

唔想知

走啦你 我唔想搞大佢啊

可唔可以拎粒嚨喉出洗洗佢

早啲訓啦病左仲咁夜

Sor lor

我想聽日sick leave
但又唔想睇醫生

明益大家

你pm左未？

Grp嚟

Join 左 未

未

渣

渣乜

渣=我

我地一齊減

你就梗咖啦

無動力

好攰 平時一半就訓著左應該

咁唔好減住

仲唔訓？

快了

小紅上左水

夠鐘了

再肥啲sin

佢有仔了

Me weak sin bye bye

我知
唔要佢了佢有仔

我冇仔 要我

我要女

小妹係女

屌！

花仔

好嬲

叫得小妹嘅都唔係好人
包括我

歪呀

比人呃

失身？

起我底

最壞係我同凱婷

佢呃你 正仆街黎 放手啦

起完
放手啦 ching

我先係

有咁易？

你連續食兩枝煙都食唔到啦

唔通我睇錯po了

花哥 祝福你了
我攰 要訓教 早抖

早抖

嚇屎 以為搭錯線

木人了

侸到而家都冇覆我

有人了

係人呀

除非佢bad day唔想覆人啫

發現新大陸

那波輪發現新大陸

係撚

你自己心都有答案

咁邊個發現小金就黎變熊貓

做兵。。。

今日俾人激到噴火

係習習

花哥

又咩樹

加1分

屌撚醒我

熊貓得意

小妹我不隨便屌人

俾個冇料扮四條嘅人串
俾佢撚完一鑊，以為佢幾勁幾勁
點知乜CV 都冇

我選擇左耳入 右耳出
有道理咪聽 無道理嘅理q得佢

熊貓唔夠zero仔得意

控制唔到情緒，自己EQ 低
我決定唔同佢合作架喇

仲唔瞓

Last standing brother here我想

瞓啦

唔使

好眼訓

真
me最憎meloyd
其次係hello kitty

做咩唔訓覺

間間都實用依啲人架啦
唔好理佢就得

我想永遠做一個小朋友

我都想

明明我細個係比同年嘅人早熟
但慢慢越大就好似越跟唔上同年嘅人
越黎越on9

+1

可能係你唔想長大

我就快死了

做on9唔好咩 開心呀
有冇例子

典解

咳死了

飲暖水 戒口 早訓
喉嚨有冇痛

痛到仆街
我連野都講唔到

都幾好

唔比

有食藥嘛？
飲多啲水 食清淡

我同你相反
覺得同年既人跟唔上我
覺得佢地越黎越on9

好辛苦

一陣再睇醫生

訓教好重要
早啲訓

唔知會開幾多日病假比我呢

我黎
我已經跟唔上你了

有啊
不過而家訓唔著

開到last day

我都跟唔上佢

咁就正

觀點與角度姐

宜家早上十點

頂你個肺
塞你個胃
㩒你個肚臍機關制

真咩
我覺得我地相處得幾好嫁喎

都可以訓多陣ga ma

有聲

正呀喂

我地想法好唔同架 我覺得

唔同既又真係

差好多

其實係我古怪姐 我認既

餃子軟淋淋

細個迫自己諗野成熟啲
成日比人讚好定好乖
而家發現小朋友嗰套跟本唔適合大人用
我一直都冇進步過，同以前仲係一樣
先發現自己已經追唔上了

好勁

我都覺，你真係好QQ

細個聽大人話=好乖
大個搵好多錢=好叻
就是這樣

多謝皮皮

期望你幸福甚麼都有

咩樣黎?

皮皮qq

好眼瞓，又要返工

如果你很幸福

好少人咁樣讚me

已經足夠

你還是要幸福

魚魚

八婆！

八公！

仲要去magabox嗰邊開會

咩事！

好難講比你聽
我嘅感覺

一個鐘到啦

寶寶
但我唔係魚魚

oppo
me77

關咩事

咁你諗到再講

讚

係，我下個站到，但11點先開會

開會好勁

謝

真心真意的祝福

pa

我呢啲小員工炸

好想車個女同事

講出黎夠勁咪得: 唉 又要去開大會

但佢明明拎緊劍
你點車喎

仲諗乜？

就好似比人教到你好乖好好又點
你會將呢個世界諗得太簡單
所以有種跟唔上嘅感覺

痴線

oppa

車

Same

慢慢行過去啦
食左早餐未

未吖
頭先送女朋友返工
所以先早咗

典趕好呢
ummmmm 姐係
就算你諗到世界好複雜都好
如果你係善良既人最後你會行番好乖好好個條路
即使知道同接受世界係複雜
你都會選擇睇得簡單啲

永恆在你的身上先發生

仲試唔到你哋班咸濕佬

想睇

你點知我痴線嫁

好sweet bo

比你發現左
我已經比你教壞左了

威

因為本是同根生

辛苦就真，要早起

失散多年既兄弟？

田死了

佢要求你送？

若你好就已經很足夠

我都係咁話

先生咸濕仲賴人 不要得

搞到我唔似1個大人咁
咁大個仲on99

都算係嘅，不過順路，只係要早成個鐘醒

唔好咁大聲ok?

咁邊算順路

打番個車輪先

送我返工
我地同路啊

ok

係
仲同車

順吖，佢返10點吖嗎

建立一套面對世界既自己

要架嗱

你同女朋友住好近？

皮皮

行啦，仲等咩

一齊啦

隔嗰商場

sin mo

我黎啦餃姐

好凍，仲要落雨，明明琴日熱傻，等我仲中袖

咁好近喎

好難捉摸

oppa當左我係小朋友

oppa係邊個姐

都係架

凍到我傻

oppa係oppa

咁你係呀

好柒果個

叫我?

好悶啊

日日短袖

搬緊屋

你係咪oppa

睇下機票酒店

幫你手

一陣睇

來

黎緊

我係柒頭

又叫我做咩？

又要去食飯

你係qq

食咩

木仁嗎

唔準病呀
食左藥未呀

我扁桃腺發炎

你同文仔傾計唔比我聽

我雞仔聲 你太遠

唔同你玩

好痛
飲多啲水

醫生仲開左3日假比我

正！！！！！！！

比日禾 得唔得

好啊

聽日

我聽日都可以放假

你都自制假期啦

聽日星期日呀 會比人殺架

咁你都係 乖乖返工啦

好想放假呀

喊

我都病

又病

好想去玩呀！！！！

我

大家好

go
我唔小心走左架巴士
又要等10幾分鐘了

你好

我要睇

哭

最鍾意睇人喊

真毒點名

敬請報到，否則當缺席除名！
如有漏人，請通知一聲，謝謝

偽毒點名

番工呀
有假無錢
有錢無人

放工

皮皮今日好乖bo
獎勵你一個貼紙

軟軟今日都要返工

軟

想去旅行呀

想去邊?

台灣

轉
返過零售覺得有啲悶
雖然我而家仲悶

乖比個貼紙你

想去邊到

轉文職啦
返一至五 放紅日

same我最愛台灣

Tgt

陪我玩

開心

你話悶嘛

瞓醒好啲了，佢哂咗我成晚時間

我都想返呢d

落雨了

成團了

好凍 攬住先

come

唔好理佢

走得！出發！

攬到實一實

回到家做咩好呢？
今晚唔洗pt

診所工都好血汗

上飛機了

我好受絲打歡迎
開心

打機

多女

ok
我又偷偷地買左新公仔整
唔好話比我媽咪聽

唔是平時啲診所呀

左一個右一個

開心出發

咁今晚整啦

？？邊d

準備起飛呀

大大

緊張

到未呀

眼科？

差不多啦

邊有咁快架

睇介眼

幾點姐

快啲啦

我全日得

我都緊張

我地要見面了

習帝

點算
我係肥毒柒

邊個笑你我幫你打柒佢

文哥

我都係

你打巴你自己先

歪

豬姐

冇人可以蝦薯妹

hi

梨巧man

hi
豬豬

要啦

你做緊咩呀？

搭巴士
就黎落車

返屋企？

yes

原本想得閒睇下波鞋
但個天好似想落雨咁

你邊到睇呀？
個天又黑又暗

大西北

你果邊凍唔凍

凍到唔想踩車

涼涼地啊都

你返到未

返到
去行下先

冇人既

小王子hi

新人留名

唔係唔訓 係起身。。。
5點起身番工

方丈你好

辛苦了

返咩

小王子

小王子入左少林

小王子hihi

好想瞓

終於要出家了

勁多工返

打功夫熊貓🐼

訓落我到

我訓醒了

早晨

Okok

早啊

Yes 斷7情6慾

anyone miss me?

比人打個個

幾時last day

遲啲我都入你門派先

No

明明

邊個夠膽打你

ok bye

而家有promotion 二人同行 只收一人價錢，名額有限 慾報從速

yes?

就不喜歡牽手

Uuuu

Ready to sleep

where are you

Hm

3月中

搵工未

未啊
有介紹?

Happy. ?

我呢到請有經驗，你可以試下恆生 人工算唔錯，新人方面

我諗緊東亞好唔好做

你27出唔出？

咁牽你腳

打者愛也

你地都係banking JJ?

為何還主動把手勾

琴晚好似冇訓過咁

你做what?

叻
嬲妹靚靚

因為你有手

女神好叻叻

東亞都係請有經驗多 可以試下既

Me no

J死我

你結婚

教我

奴工

男人老狗

方丈是不能拍拖的

我都有識人東亞做ga
考慮緊試唔試好

學多門手藝搵食

試啦 還掂請我要等個幾月

你想轉公司咩

唔係 我係話請你都要等個幾月先返得

哦～～～
係啊
但我又想hea一陣

嬲你30秒

終於食飯

加返先

咁遲

真毒點名

敬請報到，否則當缺席除名！
如有漏人，請通知一聲，謝謝

偽毒點名
[member]文仔（hellokitty)[/member］

依加先無客

報到報到

軟軟

就死啦

唔好死呀

再問就唔出

差不多了

你話架

唔準呀

好攰呀

你已經問左七十萬個七次

依幾日個po都係依句

真毒報到

毛仔

我真毒

幫你按摩呀

等餵你

Bath and out

食仔未

Go where

食左
執緊屋

食飯啊

同女女？

那有女

女仔朋友

好想去揼骨

啲野凍哂

皮

Moooo

去邊揼

女同學，女同事

咁去食咩啊

你又想打我了

來我到

我幫你整返熱佢

我未試過
唔鍾意同人有支體接觸

溫下書定落街跑下

唔g

溫書

好窩心 窩心豬

我幫你

好緊 個背脊

唔好

唔打了

我由佢過一段時間就會自然好

why?

呀～

好緊

佢好

唔打都喊

好條_

走走快好返見我地

驚緊

J

我變左男人

應承你 唔恰我就唔打你

邊到恰你

來吧來吧

冇 所以唔使打

流曬口水

正啊，我有興趣

快啲認識我

認識了

容記 太子

好凍咁

唔知點解拍拖好鐘意係嗌交果陣去鬧條女
會係咁屌佢屌都冇聲出
然後我又會後悔當初鬧佢
我係咪有病？

食咩架

中菜

著多件衫

屌你啊。因為咁冇左條女啊。

你鬧走左人

你應該係平時壓抑左太耐
選擇去鬧佢發洩借
你搵過另一種方式啦
對條女好啲啊

d客好煩 ，叫我帶眼鏡又咩又剩咁

咁多意見

西客啲說話初初我會唔開心一振
而家我一向左耳入右耳出

岩啊 西番佢面

咪理佢啦

忍耐一下 世界會更好

對住啲西客我覺得自己比以前堅強左唔少

我細個果陣試過
但大個依加諗番係好傻
依加收左少少火了

要溫書了 返黎之後

岩啊 洗理佢咩

考保險？

喊咗十秒

係 唔考冇得轉

要加油

我番左咁耐就緊左咁耐啦

有次我見一個平時好溫和溫柔嘅同事因為啲好無辜嘅事比個西客捉住講曬粗口鬧
跟住見佢忍唔住握曬拳頭就黎爆，即刻捉佢埋一邊，巧驚啊我

你好似成日企

見到啦

又唔比我睇

不如你試下買啲按摩貼
訓教前貼係背

打9佢

儲埋好多壓力啦一定

見啲咩？

我依加坐多都緊

我已經企左係個同事隔離，有咩盡量幫，第一次見佢咁嬲

幫你鬆鬆

有冇推介

你兩個....

咩咩巴斯個個

又殺龍巴士

萬寧應該有好多牌子啦
買黎試試

拍死你

跟著佢不停咁講最多未唔做，我幾驚佢真係因為咁辭職啊
我幾鍾意同佢一齊做野

飲食？ 飲食就驚春咩

真
佢真係走左了

一齊做野幾耐

1年幾兩年?
唔記得了，佢走左好耐了

好慘

重點係佢好靚仔嫁

佢係件事過左好耐先走
應該唔關事

我放工 人地都就收

1234

快1001了
唔講野

1001

1992

1000

放個屁先